\documentclass[ngerman]{fgcv}
\usepackage{lipsum}

\cvprofilepic{bewerbungsfoto_platzhalter.jpg}
\signature{unterschrift_platzhalter.jpg}

\cvfirstname{Max}
\cvlastname{Mustermann}
\cvbirthdate{01.01.1990}
\cvphonenumber{0123\,45\,67\,89\,00}
\cvmail{max.mustermann@mustermail.de}
\cvaddressa{Musterstra{\ss}e 11}
\cvaddressb{54321 Musterstadt}
\cvdate{\today}

\letterrecipientname{Testfirma}
\letterrecipientaddressa{Teststra{\ss}e 1}
\letterrecipientaddressb{12345 Teststadt}

\lettersubject{Bewerbung: Stelle als XYZ}
\lettercontent{%
	Sehr geehrte Frau Musterfrau,
	
	\lipsum[1-2]
	
	Mit freundlichen Gr\"u{\ss}en
}

\cvprofile{%
	\profilesection{\"Uber mich}{%
		\lipsum[][1-2]\\
	}
	
	\profilesection{Seitensektion}{%
		\lipsum[][3-4]\\
	}
	
	\profilesection{Weiteres}{%
		\lipsum[][5]
	}
}
\cvcontent{%
	\cvheadline{Ausbildung}
	
	\begin{longlist}
		\longlistitem{2007}{Master Musterkunde}{Musterstadt}{Ich habe noch mehr gelernt.}
		\longlistitem{2005}{Bachelor Musterkunde}{Musterstadt}{Ich habe viel gelernt.}
		\longlistitem{2002}{Allgemeine Hochschulreife}{Musterdorf}{}
	\end{longlist}
	
	\cvheadline{Praktische Erfahrung}
	
	\begin{longlist}
		\longlistitem{aktuell}{Mustermitarbeiter}{Musterstadt}{Mitarbeiter der Musterfirma im Musterbereich}
		\longlistitem{2008-2010}{Musterhilfskraft}{Musterdorf}{}
		\longlistitem{2007-2008}{Musterpraktikum}{Musterdorf}{}
	\end{longlist}
	
	\cvheadline{Sonstiges}
	
	\begin{shortlist}
		\shortlistitem{Office}{Kenntnisse in Musterprogramm A, B und C.}
		\shortlistitem{Sprachen}{Mustersprache in Wort und Schrift.}
	\end{shortlist}
	
}

\newcommand{\makeskillspage}{
	\extrapagetwocolumn{Kompetenzen und F\"ahigkeiten}{
		Meine F\"ahigkeiten:
	}{
		\extrapageentry{F\"ahigkeit eins}{
			\lipsum[][6-9]
		}
		\extrapageentry{F\"ahigkeit zwei}{
			\lipsum[][8-15]
		}
		\extrapageentry{F\"ahigkeit drei}{
			\lipsum[][12-13]
		}
		\extrapageentry{F\"ahigkeit vier}{
			\lipsum[][13-18]
		}
		\extrapageentry{F\"ahigkeit f\"unf}{
			\lipsum[][15-25]
		}
	}
}


\begin{document}
	\makeletter
	\newpage
	
	\makecv
	\newpage
	
	\tableofcontents
	\newpage
	
	\makeskillspage
	\newpage
	
	%\pdfwithtocentry{test1.pdf}{Eintrag in TOC 1}
	%\pdfwithtocentry{test2.pdf}{Eintrag in TOC 2}
	
\end{document}